覺唔覺得要拍卡拎交通津貼個堆人好撚低賤

不服來瓣

想拎埋綜援 但公司又唔肯出現錢糧
咁唯有拎住交通津貼先

次次見到拍卡個堆人都想笑尻佢地

早兩年既話我都懶得理
但係上年開始只要係洗到港共錢既我一定會拎盡佢

啲錢其實都預咗比出去 點解冇門檻嘅津貼又係政府出錢都唔拎

係 好撚低賤
滿意未呢

覺
好想快啲拎

咁你交税嚟把撚淨係養班垃圾？

唔好咁話自己啦